7月26機場集會

日期：2019年7月26日（五）
地點：香港國際機場一號客運大樓－五樓接機大堂
時間：13:00 - 23:59
(不反對通知書申請中)

今次機場集會係100%和理非行動
主要係要各外國旅官宣揚香港情況包括
- 5大訴求
- 黑警暴力
- 官警黑勾結
- 元朗恐怖襲擊

因為要向外國人講解6-7月發生既事
所以希望外語能力高既和理非巴絲
今次都入晒黎機場集會
多啲向外國人講解下我地既事情
同埋準備多啲英文傳單派比外國旅客

其他人都希望你地可以入黎坐下
幫手派傳單
反正機場有冷氣又有靚靚空姐
成個6,7月既遊行集會都未試過咁舒服
咁難得有次係可以舒舒服服咁集會
就當係727光復元朗前入黎放鬆下

最重要記住因為今次地點係機場
絕對一定要和平理性非暴力

唔該樓主
屌你聽日626機場但熱門俾人洗走曬

樓主個名

幫手推上熱門
唔想聽日入到去冇人

有咩問題

機場有好多靚靚空姐
大家一定要入黎

一定要多啲人參加

諗起丁鵬同青青姐

竟然有人識

圓月彎刀wor....
青青既不離不棄無限付出
丁鵬由傲變謙
短中篇來講我好喜歡呢把魔刀

推

推 其實仲有醫護界都係726

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！！！

可以連見大家3日

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

[緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

推！

仲未有通知書?

聽日如果有大單野發生係咪會有旅遊警示

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝